王嘉爾=拉莫斯

why?

跳跳下舞走左去 原來急屎

急call緊佢番香港一拳打死你隻導狗

你顧掂自己先啦